岩岩有義載由南昌送我返元朗

如果你睇到都再多謝你一次
果種感動唔知點樣表達
同埋哥哥好溫柔阿